有冇人打邊爐淥肥牛淨喺淥4下？

大前提係啲肥牛有信心保證嘅情況下，淥4下就好似鋸扒叫三成熟一樣咁好味！

淥開兩下

一下五秒

冇

買開特價肥牛

魚皮 肥牛 響鈴 鬥快

三下

響鈴淥一秒就食